%表題   GRPH1 基本グラフィックルーチンライブラリ
%
%履歴
%\Drireki{
%         90/03/22 塩谷  雅人
%         91/09/05 林  祥介
%         91/11/20 酒井  敏
%         91/12/03 塩谷雅人 (sgpack/toneを追加)
%         91/12/12 塩谷雅人 第0版完成
%         92/01/21 林  祥介
%         92/02/07 塩谷雅人 (szpackを追加)
%         92/02/25 塩谷雅人 (4.1-α版出力)
%         92/03/26 沼口  敦 (書式整理)
%         92/04/22 林祥介   (4.1版)
%         92/09/28 酒井  敏
%         93/10/19 塩谷雅人
%         94/09/28 酒井敏 (5.z版)
%         95/04/21 塩谷雅人
%         95/05/22 林祥介   (5.0版)
%        }
%
%執筆責任者
%  林  : 全体構成
%  塩谷: sgpack, supack, slpack, csgi
%  酒井: gaiyou, swpack
%
\documentclass[a4paper,twoside,report,dvipdfmx]{jsbook}
\usepackage{ascmac}
\usepackage{Dennou6}
\usepackage{atbegshi}
\ifnum 42146=\euc"A4A2
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode EUC-UCS2}}
\else
  \AtBeginShipoutFirst{\special{pdf:tounicode 90ms-RKSJ-UCS2}}
\fi
\usepackage[dvipdfmx,bookmarks=true,bookmarksnumbered=true,%
 bookmarksdepth=3,%
 pdftitle={DCL grph1 Manual},%
 pdfsubject={grph1},%
 pdfauthor={GFD Dennnou Club},%
 pdfkeywords={DCL; grph1},%
 colorlinks=true]{hyperref}
\hypersetup{colorlinks,breaklinks,
            urlcolor=[rgb]{0,0.5,0.5},
            linkcolor=[rgb]{0,0.5,0.5}}

  \Dtitle[GRPH1]{地球流体電脳ライブラリ\\[5mm]
                GRPH1 \\[5mm]
                (図形処理下位パッケージ)\\[70mm]}
  \Dauthor[地球流体電脳倶楽部 DCL-\Dversion]{地球流体電脳倶楽部}
  \input{../HISTORY}
  \Ddate[\Dmoddate]{\DmoddateJ (DCL-\Dversion)}
  \Dpath{/doc/grph1/}

% \Depsfdrafttrue                        % for non-PS printer
%   \includeonly{%
%              gaiyou/gaiyou,sgdemo/sgdemo,sldemo/sldemo,%
%               sgpack/intro,sgpack/cntl,sgpack/ntrf,sgpack/wstrf,sgpack/clip,%
%               sgpack/pline,sgpack/pmark,sgpack/text,sgpack/csgi,sgpack/tone,%
%               sgpack/farea,sgpack/line,sgpack/append,%
%               supack/supack,slpack/slintro,slpack/slmain,%
%               swpack/intro,swpack/ref,swpack/meta,swpack/data,swpack/etc,%
%               append/table, ../../CREDITS.tex,%
%               }
\makeindex

\newcommand{\GLPGET}{{\tt GL}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\GLPSET}{{\tt GL}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\GLPGETSET}{{\tt GL}{\it p}{\tt GET/}{\tt GL}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\SGPGET}{{\tt SG}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\SGPSET}{{\tt SG}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\SGPGETSET}{{\tt SG}{\it p}{\tt GET/}{\tt SG}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\SWPGET}{{\tt SW}{\it p}{\tt GET}}
\newcommand{\SWPSET}{{\tt SW}{\it p}{\tt SET}}
\newcommand{\SWPGETSET}{{\tt SW}{\it p}{\tt GET/}{\tt SW}{\it p}{\tt SET}}

\begin{document}

  \pagenumbering{roman}
  \maketitle
  \tableofcontents
  \clearpage
  \pagenumbering{arabic}

  \Dchapter{概要}
  \Dinclude{gaiyou/gaiyou}
  \Dinclude{gaiyou/intro}

  \Dchapter{SGPACK : ユーザーインターフェイス}
  \Dinclude{sgpack/intro}
  \Dinclude{sgpack/list}
  \Dinclude{sgpack/cntl}
  \Dinclude{sgpack/ntrf}
%  \Dinclude{sgpack/ptrf}
  \Dinclude{sgpack/pline}
  \Dinclude{sgpack/pmark}
  \Dinclude{sgpack/text}
  \Dinclude{sgpack/tone}
  \Dinclude{sgpack/line}
  \Dinclude{sgpack/arrow}
  \Dinclude{sgpack/csgi}
  \Dinclude{sgpack/color}

  \Dchapter{SCPACK : 3次元ユーザーインターフェイス}
  \Dinclude{scpack/intro}
  \Dinclude{scpack/list}
  \Dinclude{scpack/ntrf}
  \Dinclude{scpack/pline}
  \Dinclude{scpack/pmark}
  \Dinclude{scpack/tone}

  \Dchapter{SLPACK : レイアウトルーチン}
  \Dinclude{slpack/slintro}
  \Dinclude{slpack/slmain}

  \Dchapter{SZPACK : 基本描画ルーチン}
  \Dinclude{szpack/intro}
  \Dinclude{szpack/szpack}

  \Dchapter{STPACK : 変換関数}
  \Dinclude{stpack/intro}
  \Dinclude{stpack/stpack}

  \Dchapter{SWPACK : 機種依存ルーチン}
  \Dinclude{swpack/intro}
  \Dinclude{swpack/list}
  \Dinclude{swpack/ref}
  \Dinclude{swpack/data}

  \Dchapter{付録}
% \Dinclude{append/unix}
  \Dinclude{append/table}

  \Dchapter*{謝辞}
  \Dinclude{CREDITS}

\end{document}
